幾時先加番加密法

[img]/images/spacer.gif[/img][/img]

學膠登咁直程正式整個hide功能會好d

。

[img]睇唔睇到呀柒頭[/img]

ccccc

加密到啊

加密成功

[img]test [/img]

成功左

Cccccc